陸俊雄鼠王芬抄尻泰博食美心無人講？

好，無人講我講

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

哈 哈 哈

哈？ 哈你老母？
有病去睇醫生啦
屌你

我哈精蟲 俾老鼠乸同大陸紅 恥笑 關你撚事？
睇到你個名都知 你係廢鳩一名 縮埋一舊啦

單機啦柒頭

牙泰今次埋到堆啦